法國EXO果個KAI仔都幾18+

00:30 -1:20 個part 騷撈睇到我

全部都好似女人

樓主 死gay佬

100%直 非gay

7到

唔夠MONSTA X大波

你真係好波

但食過krystal

我立即屌你老母

唔係講波大，係個陣味

Who?

我射精DO

果下呼吸聲加埋對大波波已經贏左你啦

唔識 過氣藝人?

DO射精我

kai仔真係幾識食

點解佢成日一路跳舞一路色情笑